# Taller 12 - Spring Cloud Netflix Eureka Server / Discovery First

## Guía
- Editar el archivo [./config-server/src/main/resources/application.properties](./config-server/src/main/resources/application.properties)
  - Habilitar la línea de la propiedad `spring.cloud.config.server.native.search-locations` conforme corresponda de acuerdo al sistema operativo.
- Copiar la carpeta de este directorio llamada `ms` a la carpeta ***home*** de usuario de sistema
- Levantar `discovery-server`
- Levantar `config-server`
- Levantar y comprobar propiedad desde `customer-ms`

## Aspectos a tratar
- Esquema Discovery First
  - Revisar en el browser: `http://localhost:8100/`
  - Revisar Config Server como Discovery Client

[Discovery First Docs](https://docs.spring.io/spring-cloud-config/docs/current/reference/html/#discovery-first-bootstrap)